忍一時風平浪靜 形容忍屎合唔合適?

忍一時風平浪靜
唱返首海闊天空

忍一時始終都爆

睇睇下個post想屙屎